Herbert heb een grote fles spullen voor mijn arm; en door het hebben van dit spul ik heb er de hele nacht door overheen kunnen vallen, ik kon gewoon zijn pijn verdragen op reis.
Het was daglicht toen we de tempel bereikten en ik ging meteen naar bed en de hele dag in bed liggen.
Mijn angst, terwijl ik daar lag, van ziek worden, en ongeschikt voor worden Morgen was het zo bezet, dat ik me afvraag of het me niet uitschakelde zelf.
Het zou dit zeker gedaan hebben, samen met de mentale slijtage die ik had geleden, maar voor de onnatuurlijke belasting mij die morgen was.
Dus keek vol spanning uit naar, beschuldigd van dergelijke gevolgen, de resultaten zo ondoordacht verborgen, hoewel zo dichtbij.
